[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2963)

All in 9.5b
唔得跳樓

專業1000 dllm

１：２！！！！！

1：2

白蘭2-1

波杜糕 白蘭恩頂住pla

豬豬冷靜啲

慢

大波cashed

白2:1

祖記第一球落飛

豬蛇 挽留

2x3唔抵買？

要左祖角細

@奈奈 可否教我4x1

係

邊場

我都係 但係見到佢咁 唔忍心

國米FG

3倍以上先好2串3

國米超級屌打

輸就聽日邦民

屌呀冇即場角

祖有角未

眼訓了

兩場過3倍先抵買 中一場都要輸 咁不如2串1

好似你條飛收小400 難聽講夠你輸多兩條啦

祖有1c啦
國米1c

絕對唔好 我之前勁針 都唔好諗去借財仔 一借冇回頭 寧願衰仔啲問屋企人借 話有急事仲好

小妹係女

月尾要找數

又黎
前排個個好運炸
輸撚左都唔知點算

+2 禾巧qq的

角大24

大波？

yy完美表現出又廢青又爛賭又喊濕

Ok

找卡數？ 寧願比住min pay 都唔借財仔

等錢洗就咪賭啦
真係要賭就去賭場 賭波追數=on9

一講叫雞就出現

想知yy總數正數幾多

角米祖雲角大戒賭

角米完全表現到同上次一樣既10分鐘1c

+1

奧蘭多又有蘭尼 好吸引

拿1-0

最後17c

拿波

屋企人唔係傻既話, 一聽就知你去賭啦

租又有 卡數又有

拿波里糕

國米jump

屌你世界波

後生世仔

國米想點 想唔想打歐聯

拿玻

咁都好過借財仔啦 最多咪比人鬧

二場半大係咪要驗腦

34D

扮負

角米落後係時候刷爆

賭錢都賭咁大, 又唔同我去CALL G

Diu國米針

落後刷角啦

祖d角呢？

屌…

卡數找住min pay 先啦 租就問下屋企人 搞點左呢個月先 月頭出糧找返曬數咪得

借唔到啦屋企

呢兩場意假根本賭緊場上11隻蓄生想踢歐冠定霸

斯難司機

因住沉船

莎莉喺邊

拿玻入多球 祖記刷C

小妹岩岩18碎

好驚有性病

屌仲講呢d 爭歐聯歐霸 最撚呃錢 今日醒 買安坡里

pk 買左祖10.5B

祖NG

拿玻2.5s點部署

邊有咁易
但未試過就咪搞 好易沉

祖2c -9c

你跟咗8哥？

3CC 祖記

我個fd又係咁 又要交租又要還卡數 都總賭 好彩咪過關 唔好彩輸晒左借又借 壓力大到

冇朋友幫到你？ 我問朋友借 佢即借比我 話幾時還都得 不過我第二日比返佢了 用左佢2000蚊上左一萬 仲請左佢食飯

跟左200

終於2c 叫到口乾

祖個9.5有d硬 次次降盤就有c

國米仲係1c 叻仔

燈9人

屌你, 角球都睇VAR

3c 繼續刷

阿特var

賭仔必經 借錢

估計白蘭地呢D假波隊, 半3全3, 開晒全大半大客盤, 下半場就收晒工

阿特咪刷啦

姐係點 炸角？

咩事

撞手呀

屌角米 真係玩10分鐘1c
而家2c

祖handball

炸c

無有都唔借財

冇事

祖記冇盤都有人睇既 玩角？

次次都係

無炸

問fd借錢賭 算唔算借錢？

點算

懷疑手球

玩左第3次都係咁
夾好時間

屌你角米cup呀

祖邊會有事

唔算 靠自己本事借番黎既

可以點
都冇得補 順其自然

角米救角！仆街！

波杜 甘堡爾

祖記win派錢? last一場主場 牙朗肯定有鬥心答謝fans

屌你 jar
咁都唔12

皇馬

祖不嬲意甲黑哨

大炒格

輸左會唔會比你話死燈閪？

lets see

艾夫斯堡打假波

估唔到唔係祖刷 係呀特刷

角大米蘭角大未

阿特咪撚刷ok?

1.62撚狗

真
個12m插水 d球員又唔抗議 冷靜到

刷啦 唔好停

蛆好似踢休閒波咁

白蘭恩半大派錢

上盤日歸來

國米

無限子彈

梳累咗你

nani

國米入波未

本多

好眼訓 玩埋今場訓

中晒 3條飛 聽日找數 加再派
中3x1完場派 希望中 唔洗lm

啲角一粒一粒咁嘔出嚟點叫

跟

Gun

又話allin咗9。5b

跟咗主場甲

跟唔切

唔好咁講
我見佢哋對賽往績有90%開大
我買左大波

好事 美職琴日2場半一 0:0

想訓

國米真係垃圾到

5點開波

國米半大-1

點解我仲會信角米

帕拉
保花
查比
奧撚多
4x1

咁weak..
我由星期6 9am 到依家訓左2個鐘 好型

唔好瞓 玩埋朝早

牙朗隊波停完角未牙

痴撚線

正數定負數

玩埋墨職準備長眠

角米30分鐘 3c

要番工

國米 next goal
拿坡里 next goal

又是10分鐘了

半大啊屌你

好撚準時

有無人鍾意gfriend?

國米快撚d和啦

正5-6注左右 今日大注閪左好多

亞特4c

巴沙利出黎做咩 又送角

快撚7入波喇 荷蘭仔

阿特1-0

ATA GOAL

祖又GG

你老母一講完就rc

屌想買嗰下入 屌你

祖真係垃圾c7黎到之後場場都閪

抵啦 巴沙利送角咁人比入

祖記正 冠軍完買對家中左九成

牙特！！！！

阿特goallllll

果位巴打真係地獄黑仔王.....好彩無買

祖記2.5大重現希望

d班霸季尾真係

你老母又紅牌
今朝買德島又紅牌
究竟要黑幾撚耐

阿特繼續刷

Who 等我小心d

祖記

輸完味祖雲達c。。。

場場都戰神卡

蛆真係垃撚圾

下午有位巴打話買依場今晚荷乙買主, 再輸左就唔再賭
我唔起得個名

拿坡里 再來一球 next goal

阿特入左咪撚再刷

所有所謂豪門 今日真係踢到成PAT屎咁. 皇馬 巴塞 祖記

美職半大得唔得

買多次阿特ng 巴沙利就黎頂唔緊

近廿場都唔知有冇贏5場
自從有晚中立場球探同狗會左右隊調轉，allin咗對家
就黑到今日

季尾波不意外

角球點部署好

屌佢下就 已經睇定呢場咁迫害

甘堡爾紅左仲勁pla

Pls

角米落後仲唔刷

最後一次馬拉松又輸

我屌
認命

真係買六合彩算
抖多個幾禮拜6月再戰

六月有乜波

財仔都gun

角米 10.5b 1.62比狗買

角米係咪可以撕飛？

多謝你

All in 左甘堡爾可以點部署

汪汪...

點頂呀

未完

入錢

睇定下場

40分鐘4角 90分鐘=10角

祖啲角可唔可以唔好好似痾屎咁逐粒逐粒痾出嚟

艾夫 齊晒

聽日返工訓唔撚著 屌

查比糕冇人講

最撚on9呢d 大又唔係細又尷尬

屌波吧

好多次都把握唔到 機會唔等人

咁多波點睇得切呀, 有走地緊係玩左走地先

慢慢阿出黎先易大

帕拉對家goal 4x1 jump

買左 0200 兩場客盤
同埋拿細波

半大啊 我屌你

仲要唔知補唔補好
好似開到又好似開唔到

刷角

買左細波呀

等收錢啦穩到咁...

到底巴甲哪來的自信讓半一

.. 屌又同路

之後仲有咩波賭
係咪得返d美職 日職

國米e隊閪波 上場睇佢踢降班膽入d波都負9碌就知唔應該買

等陣教唔教鬧鐘賭8點好

唉唔撚玩喇
比個10.5我補細算啦

蛆d角呢

美職半大成日撚狗

politano射撚完未

唔使較 直接等到8點

好撚眼訓黎

美職有無機

我失眠

國米44分鐘 4c
遲左4分鐘 但都合格

日日番工好累唔係最後一個馬拉松都訓先

紅都算啦 半場一出嚟就紅 點頂九個字牙
取消關注完場對答案算

完場收錢就會訓到

仲要7隻點撚玩

Same

未取消就12m
真係取消得

最後嘅鍊成🙏🏻
復仇者聯盟[0]

聽日返9 可以起身買美職

唉

蛆10.5s cashed

甘普爾jump

-7c叫都冇得叫

蛆個場？ 明明仲攻緊 就吹完半場

國米同拿波差好撚多班
拿波d彈彈波屈機到喊

C朗鬧球證拎黃牌

超人12m？

12M

美職半大好無

Cashed 穩

cls 邊能個黑閪

迪加入未

var未呀屌

差唔多

2.5b 買邊隊好呢

摩里倫斯 1 - 1甘馬雷斯

拿玻里NG？
阿特NG？

屌你迪加食撚屎啦

屌你射失

miss又點？

我了

條數點樣計出嚟真心

Missed

又假希望屌

大波多得佢唔少 主唔fake goal 佢入12m 已經2:2緊

咁都話叫糊...

我

2M都炒

12

Google下真係咁難咩...

Btw lm

跪求國米 1:1完場

美職半大上

銀河高水到咁

唉屌你老母想死 場場都紅牌

Miss左 12m

好彩仲有得叫

想all in 10.5s啊屌

12碼炒完對家入未

2:00嗰兩場刷角刷到cls

？睇錯

問你點計 唔係叫你計

無得買

白蘭恩場波係咪已經完左

串到

咁我收皮

兩場單頭 一場過關

50x2.58x2.75x2.75?

點頂

2條50蚊單頭 1條2串1 50蚊囉 點計好難解釋

2注單頭+1注2串1

訓教算 希望蛆生性繼續冰角 較定鬧鐘聽日8點繼續 祝大家贏多啲

屌 入未 美職

jm9
臨訓都有得笑

天才

乜撚野呀 2場各自派 再加 1條過關呀魔導士

諗唔到 打小個 點贏

有種琴日數學玩夾角果條友個feel

啱啱艾夫個場都得

左膠都贏到 信念

你燈力夠唔夠強㗎

50x2.58 一條單頭
50x2.75 另一條單頭
50x2.58x2.75 一條過關

唉屌 美職半一 又0:0？ 咁撚爽

戒賭吧

All in 利昂訓

帕拉入未

1.9 wow

-1wor

甘堡戰神卡之力開動未

2x3 姐係兩關分3份
姐係150/3 每一份50蚊
第一份就咁頭關 單頭
第二份就咁尾關單頭
第三份兩關串埋

你試下計

Btw google la

呢場 打小個都贏到盤 真係冇得唔派
屌你 點頂半個鐘

超人打多個快d入波

lm

終於明

中學生？

有d on9買3x3仲好笑啦

佢真係好煩

下晝冇追po

下個月22

2串1乘3？？未買過

Feel到白蘭恩準備比人絕和撚狗

買3x3係咩心態

仲要冇埋E巴
不過個1/1.5S好似幾好買

好記得佢仲話冇諗住中晒 3x4晒錢

大個仔啦

唔g持牙屌

呢個又係咩玩法

屌你咩 蘭尼0:1 jump!!!!!

今日好黑，買左蛆Ng

nani dllm

你琴日30上3k

Sunsun

半大美職得唔得

27k

美職主場威力針 針針日

撚狗

蛆下球，睇路

屌你老母 迪加史卓普 入未

仲有3x6

同問

半一撚狗

波杜走盤好無呀

12m都可以miss

上盤之力

Nanideska???

角米5C

多3注單頭

下盤之力

3串6係3條單頭3條2串1？？

46分鐘有5c 叻仔 加油

入波未 甘堡

明日奈總未訓

主盤 走盤算
RC

最後一日 玩晒佢

換左伊卡迪入

美職入好無

甘堡爾

單頭定串埋好
怕斷銀河

純粹之後我唔玩～最後一場角米支持下

奧城

想羊錢

半2全2俾狗屌

10.5b補都補唔到

角米cup未呀屌

8。5了

／[img]
得？

唔想中太多 買少條過關

角米同A米咩撚關係

呢啲中風賠率唔好買啦

求半大美職

兩個撞埋一齊就係派錢刷角機

傻星今日無咩影 係咪jump晒

下 唔玩啦？

冇c未牙 比我叫下啦

respect

5c

國米禁屌

唉屌

佢有場2.5中左 冇人理
場波5-2

快啲6c比我跳船

串第1同第3場算啦

追到數Cashed out 先再玩 追唔到就潛一排喇

福塔雷薩識入波

今日跟咗傻星2場 皇馬8一5s 同森多11。5s都收錢

羨慕

祖咪刷

屌美職都有似水環節 好熱咩

迪加入未 2.5b呀 12m都miss dllm

屌 美職呀

主入ok?

唔ok

Yy買果時係平半？？

呀奈 無左你點算呀

啊特快手屌多粒

第一次屌波
雞精 頂住！

😱😱

買乜都一撚樣啦 頂撚緊已經偷笑

屌 等收錢

6ccccc

仆街 厭3厭4。。

荷乙半2全2俾狗屌啦

9.5-4

國米追和啦屌

6c

屌又刷

停停先啦阿特

平時都係 cd Rom 今日忍唔住

10.5b跳船

一係你就拿拿林爆
咪撚絕殺我

1:1

有10。5補了

角大米蘭大到未

?

買左一雞半大

屌佢唔慶祝 以為炸左

波杜追和啦好無

派下啦
輸死人了

屌 有排加時。。 睇左好耐var

真係眼訓

係咪第死

阿特快手456

未必10角既

俾次機會丫

馬會60min總比你賭10。5 企到好硬

7CCCCCC -3

屌祖又刷

7c

777777 好彩太低水冇跳到船

半2全2真係最仆街賽果

頭先4 而家7 快撚到

國米無角

大撚緊咁

依加有高水10.5s跳唔跳好

甘堡10幾分鐘冇射過

無入球仲有1.4點頂屌。

補6分鐘

祖真係賤種隊 c朗真係去錯 隊波又垃圾 d隊友豆人工過世

迪加真係。。。

國米 10.5b
祖9.5b

角米？

8c

8CCCCCCC -2

好過輸埋

屌阿特係咁送角on9

唔駛補啦 888888

美職入唔到5.5半場大 又真係開到

拿2-0

2:0

拿波勁到

甘堡快絕殺

阿特都買角細既話 不如唔好賭啦。。。

球探寫67MIN 迪加有12M, 係咪MISS 左?

8888888

訓得 jump

頂撚住和波
頭5 1 個 100。

阿特快手入一粒俾我去訓！

系牙dllm

白蘭2-1 完場

迪加唔入比人入啦

I

Lm

留名

國米又唔刷
買左祖角細就係咁刷

肯刷未？

拿玻2.5S 點頂?

屌你波杜
兩日輸左一千 想咸

呢4分鐘好漫長
諗起買左psg反cup 20k
94’min miss 12m

蘭尼1-1

白蘭15.5b cashed

拿坡里冇入球秒輸

過關差佢 點部署

一千好易追

屌佢老母卡雲尼

國米正氣D得唔得

巴拉納炸乜。Dllm

阿特上呀！爭一粒！靠你了！

完場未屌。。

甘堡入佢老母啦

支持！阿特快拋屌多粒

甘堡入埋先

Sunsun11

11.5 買注先

話左白蘭地假波半3全3，開晒半大全大客盤就收工

祖就刷爆 國米就無角 屌那聲

做人咪咁大貪啦。。

仆街荷乙逼害大波 又炸又炒12m

貪字得個。。

國米真係垃圾

國米63分鐘 6CCCCC

祖 單
祖 11.5s

迪加真係荷乙料 留得返係荷甲下季都繼續比人無限中出

終於6c

7CCCCCCC

請準備抽獎 Yy 蛇

國7

唔比人入多粒可以走盤真係都已經偷笑..

國米下下連角

咁遲先開始刷就死得啦

-4

唉屌 本身要拿玻
點解臨開波會轉諗法買和

88u can sleep now

咪咁啦 米米好比心機咖喇

國米7c

甘堡1-1 完場

Mimi

刷個牙8c唔使跳樓

1:1ft thankyou sir

拿玻入波還入波頂到85mins 後比我跳船，我理得你點入

屌你老母甘堡爾

角大到就好啦國國

咁都收返半格驗腦

讓半格比你啦

刷又屌 唔刷又屌
巴打你搞到我好亂

祖記冰角有冇g持

平半過關3x1

屌祖9 無入 12.5點入丫屌

9c

國米和波頭5抽1 100

半2全2

Hi

99999

國8c

走地有冇追數料
又白玩

總有成2 3 min

阿特加油呀！！！

阿特9C -1
角米8C -3

買主 客ng

國咁都唔入

好

國國99

算吧啦呢隊垃圾

角米8C !!!!!!角大重燃希望

夠膽就頂到出10.5比我跳船

阿特9C -1
角米9C -2

國國10

10！！！！

500主 500客 穩贏

10

頂得幾辛苦，終於1:1完場

阿特入多一球 拜託

阿特可唔可以入多粒

國10c

11c

是咪me燈親你

比多一c求你

支持

屌你老母 國米快撚到

心臟訓練班

屌角米1.6幾 都唔識執屌

豬番10k出去

紅牛果場抽水抽撚到

垃圾角米 食屎啦

國米兩次咁靚機會都唔入

我覺得我問左咁多次，佢依家嘅回應都好強烈

國國11係咪發緊夢

果然係角米

甘保爾守和了🥴

岩先好彩拿玻後防用頭護空門 ，唔係2:1 左

cashed wtf

K26勁到
好想買國米

國國國國國國國國國國

國米cls

點樣連出黎架 國米 屌鳩你

阿特9C -1
角米11 永遠愛你啊米米！！！
不枉每次都買你大！！！

買乜鳩角米盤 攞嚟賤 買角大收左米啦屌

Yy

角米10.5b又派錢

高列巴厘起碼送左六隻角

上呀阿特！！！！！！！！

好事

3:0

角米奈

30

3-0

紅牛定阿特好

過關變倍器。。

賭左咁耐波 真係得 A米同國米 係可以做到 penta corner

拿波里正氣到

刷六隻然後比人入

及時買左！

角米真係笑話嚟

10ccccc

奈，過關狂中，想點呀

屌你老母呀 角米 5分鐘刷6隻角

阿特10CCCCCCC 9.5B Cashed

咁刷先係我認識既國米

阿特快入！屌多粒！

LOVE MIMI

點解見到拿咁嘅陣都轉諗法買和 我屌撚死自己呀

以後多張叫角圖

難買 上年 買左阿特冠軍個年作客 半場都過撚到

拿3:0 正氣到

屌你老母迪加

希望大家唔好再屌波
用溫和嘅語氣問問題

追緊數 我有過條過關比莎莉買3x1

蛆反杯 五抽一派一百

拿3:0

拿波里勁好撚多

阿特-1c

LM

抽中 全黑 留tg

10c

屌

條4x1 爆撚左，我都有跟，冇撚左30k

請問祖雲達斯可唔可以刷角球？

國米12CCCCC

睇盤路應該係國米 但計漏左實力後防穿窿

13C 痴撚線米米

諗住角米爭歐聯
點知廢到

我呢

10隻仲唔夠咩

得閒先找
唔會即拎住依家 找親都輸

個角盤開硬大咁

米米 i love u 3000

10.5

角米唔開即場 狗會又贏

好唔容易磨咗成晚 兩場盤輸番晒 屌

初盤10.5b -1

頭先tg佢比左佢同古天奴
唔知佢地有冇買

五抽一都唔中 想死

刷角未？

何解
睇易勝博個平手撐到咁行 都係國米盤路?

留力下場贏安坡里已經夠分第四

Juventus 10c!

同一個盤 恩玻里 迪加都贏到

我磨左兩日 無贏無輸咩玩法

想要..

Slow

國米d角咩事

今日針左成日 場場都差一c 最後all in左國米角大返哂黎 米米i love u 3000

半場休息緊點入

冇輸已當贏

我尻穿...

蛆會追和

巴打用ie屌波？

祖記12.5b 去唔去

S

No la

仆街ac 國米 雙刷冇入手 屌

祖10.5b 12.5s

角米 10分鐘單邊刷8角 好野

阿特上呀！

中拿2nd goal
輸國米3rd goal

入10k 玩到宜定10046

屌 仲有一周想追寶尾

再買拿ng

上次唔記得係A米定角米 單邊17

真m記加大

個連c雅淫到

koulibaly come mu la diu

屌 下星期我老閪都追 仆街 無視盤路 派錢波

有無人一樣信錯角米

俾屈機佬護空門

木狗簽到人都偷笑啦
仲想簽big name

拿4-0

4:0

本身都有3k贏 唔知邊個一句 祖記 Ng 落飛就無3k

4-0傻閪

今年可以快D簽?

但到時斷就冇仇報

屌鳩買ng真係中

拿玻里勁撚到

你地出錢啦

法比安咁射都入

Why 40

上唔撚到2000
係千7來回

個個都贏錢 我輸錢

會唔會5:0

我平手角米贏就有贏

-1c

拿玻里分一粒俾阿特好嗎

毅進星 100$

屌
我就係驚佢斷 唔敢追 屌 唔撚會斷

拿坡里 正氣

有身分證

最後嘅鍊成🙏🏻
復仇者聯盟[0]
祖11.5s

國米ng 面子波

祖1-1

主其他@1000

祖11

之前冇份就算

屌又收錢

話左會追和

12m 角米

拿玻大波 蛆記ng cashed

祖頂唔頂到10c完

cup到落街大嗌我愛Juventus

冇波賭 睇怕要開始刨美職通宵輸錢

我全都不是

4-1

祖快杯

都未買得切

黑唔晒，追多球蛆

一樣

4比面子波*1

shawb又贏200K

我個平胸細波

屌係 買唔切

你去左溝女 冇上水

打個丁 唔知10min後見唔見到4比4

拿玻nba

$200

蛆俾多C呀

銀芽

有本事4-4。屌你老母

宜家1:1點頂 狂攻

屌你老母祖又卡緊膽

祖-2c

冰please

狗會知入左照收

搶去拎返個波笑死
唔係諗住杯到四粒呀

祖妹完場啦

CCCCCC

屌次次都買任何野先入唔切

又11c

大佬 我支持你

11-1

我今日成日都係到諗緊場廢城
尋晚訓前串哂日澳
點知起身對答案先知頭關玩完
5串1贏成1XXK

11

11c 10.5b cashed

Cashed

後防做好少少唔使輸4球 on99

入多粒先好完

888

最後嘅鍊成🙏🏻
復仇者聯盟[0]
祖11.5s
祖12.5s

12CCCCCCCC

12c

癲到

11.5 買左 同路

88

11.5

Cash!!!!!

見豬豬追 我追 ！

屌allin jor 12.5S

jumpp

Boom

最後嘅鍊成🙏🏻
復仇者聯盟[0]
祖11.5s
祖12.5s
祖13.5s

訓左冇買呢兩場角大就輕鬆

Jump

問問題>>>屌波

唔信和波會冇1角

-2

屌手多夾左12.5s 冇賭過

今日係離奇大正數

juventus cup 啊我屌

Feel到 4:4

我都係。我倒輸40
有個燈閪買左。。今朝同佢一齊貼飛 佢話20幾注未中過 屌

扎醒買左國米細波 爆到七彩

掂

過份到

查比高恩斯入多球

祖狗好波 爆我11.5 準備爆埋12.5s屌你

好似衝動咗13.5

12.5 入唔切
13.5 冇入了

未輸

拿玻睇個樣可能完場前嚟多粒

空難多次

無啦啦2個角真係CLS 咁都要爆12.5

13c

差我100幾時找

入唔切12.5

頂唔到啦

miss 哂d 波， 繼續訓

贏完又豬番俾狗會
訓覺算

好快就會爆
放心唔洗等補時

唔好爆我12.5pls

星

BOOM ALLIN 失敗

13

13C

屌 係喎

13c 比多角

12.5 開埋！

會唔會14C呢

角細好撚on9

13
頭先連c買唔切12.5

嘩屌你老母 意甲尾段爆到臭閪

入緊13.5B ,屌

1000倍。買1000蚊試試？

Tg你唔應我

陣間要阿特定紅牛

呀奈你唔洗走啦 有本繼續

求其一面絕殺ok?

球壇真係好撚黑暗 唔應該再玩
屌你老母全部都假波黎

足水

批准

朝早完晒睇下有幾多先再算

我做燈啦 呢啲西波 贏46蚊我寧願輸2I

呀奈, 呢個星期5-日起碼執20K

聽日見

屌你老母咁撚多派錢波!!!!!

比多個

你咁樣貼完就FEEL 到13C 完

太多爐洗到好落sor

冰角既話你會俾人bin到你仆街

輸番20k

女人之家賭波佢算叻

注項未被接納

咪撚貼啦

2邊都1.88... 馬會好緊火

14

拿玻里

Nvm 咁啱見到你追下

牙朗入未 zapata入未

係買果陣都燥咗

其實法國好多女人有MON 波POST OR MON TG 青爐

咪咁啦
上個禮拜12k針到得返5k咋

國米都開到4:1
好波好波 假波萬歲

-1

其實我鐘意主 要反手買自己對家 輸2k 當有玩過

上面貼晒飛

係國米真心廢

捉自己條仔黃腳雞

有冇人想食我

真飛足水

我決定唔瞓了

向前看

SAME!!!!!!!

主食撚硬, 2隊對賽, 紅牛主場既話未輸過

咪卡我13

角米俾人炒4粒先入到粒 成隊空難啦

小妹我

足水唔中有撚用

廢極都有個譜呀屌